【新盤混戰】白石角嘉熙暫收3,700票 超額12倍

【新盤混戰】白石角嘉熙暫收3,700票 超額12倍

嘉熙會所將設1至2部3D打印設機，為業主提供3D打印服務

新盤市況熾熱，嘉華（173)大埔白石角嘉熙公佈最新銷售消息，集團國際營業及市場策劃總經理（香港地產）溫偉明表示，截至下午3時項目收票約3,700票，以周六銷售的次輪268伙計算，超額約12倍，今日下午5時截票。項目亦公佈最新會所資料，會所將設1至2部3D打印設機，為客戶提供3D打印服務，管理費將參考同區價格。

3D打印層樓出黎